清場無咩大不了 最緊要一亦黎一齊走 唔好放棄前線

如果不幸真係清場 唔好放棄救人 一定要一班人一齊救

無錯團結！！！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

12點一齊走!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1)前線義士係好難得，N個人先有一個足夠正義勇敢既人，唔好為一時之氣浪費人力，比狗拉左就完
2)長期抗爭，你今晚留到幾點都唔會有大改變，但係你有聽日同之後，補充完體力又滿血出過
唔想再見到有人比人拉比人打呀

記得拉埋隔離果個一齊走
記得拉埋隔離果個一齊走
記得拉埋隔離果個一齊走

推

齊上齊落

依家好似攻左入去

求下你地 一定要帶走所有人 由其事係班死士 香港仲需要佢地